有冇人有玩shadow tactics

新手難度都玩個幾鐘一場 後面啲關好難玩

用AA膠痴返算啦

summer sale買左裝都未裝

玩係幾好玩但我覺得好難玩 可能我蠢 上網睇人幾分鐘一關

點會， save load 大法慢慢磨都過到關啦

過到 玩粒幾鐘一關姐 我好鐘意敵全滅 啲救人走個啲關我玩到最後條路可以就咁行番出黎

當你想玩一人不殺過關既時候再講

勤啲save其實唔難

會玩到痴線 完美潛行=無人知=敵全滅

每殺一條友save一次

開頭幾好玩

會玩到痴線 今朝打爆機覺得自己叻過周瑜

嬲撚左佢唔幫我autosave一死左要由頭 仆佢個街

每殺一條友就快速save一次啦 好快慣

短期內啖氣都消唔到唔玩

玩到邊關

Push

Ching有無玩到發癲

唔洗掛

有耐性唔難玩，係隔左一排唔玩就唔記得哂啲指令

用手制玩好唔流暢 人地用鍵盤滑鼠玩好似易玩好多

sor 我都係玩 mac

我係pc玩 一開始貪手制無線可以打得爽啲 玩到後面先知鍵盤滑鼠方便好多 想轉但唔想重新學過啲制

終於....人都癲

解全成就咁癲